【呃Like賺錢】網紅爸騙子女吃瀉藥雪糕 拍肚瀉如廁喊樣賺錢

布雷迪將瀉藥混入雪糕給其兒子及女兒進食。 網圖

近年YouTuber大行其道，為了突圍而出和增加點擊率賺錢，不少網友會無所不用其極。美國內華達州一名YouTuber便利用「整蠱子女」的行為來幫自己提高頻道的點擊率。該名父親將瀉藥混入雪糕之中，再給其子女吃。最後其兒子及女兒因不停肚瀉而狂哭，狀況可憐。該名父親指下子女的肚瀉短片，上載至個人頻道，還命名為「我的天，這孩子的肚子壞了！」，影片被網民炮轟，上周YouTube暫停他的頻道，該條短片亦已被刪除。

該名29歲父親布雷迪（Cordero James Brady）的頻道名為「DJ SO COOL」，有560萬追隨者。從影片可見，布雷迪將混了瀉藥的雪糕給其兒子及女兒進食，一個多小時後，孩子們隨即大叫，喊著向爸爸說「我肚子痛」。布雷迪拍下此情景，更笑說「我的天，這孩子的肚子壞了！」，之後他更走入洗手間，指下子女痛苦如廁的過程。兩名小孩哭著叫爸爸不要拍攝，邊瀉邊哭，他們更一度企圖關上廁所門，阻止爸爸拍攝。

據當地警方表示，短片相信在2016年拍攝，當時警方與兒童保護部門聯合調查後，認為事件屬刑事案件，並已將報告呈交檢察官。不過，未知最後布雷迪有沒有被檢控。網站「」向YouTube舉報和投訴，上周YouTube終將短片刪除。

反虐兒組織「Bulldog Solution」創辦人皮格蘭（Kortney Peagram）怒斥布雷迪虐兒，批評他這種傷害孩子行為，根本是危害兒童安全，「他正在示範及以鼓吹不當行為……，他正教導自己的孩子傷害其他人沒有問題。」

據知，布雷迪的頻道已賣給廣告商，只要越多人觀看廣告，他便可賺更多的錢。布雷迪頻道，主要是「惡搞片」，當中有玩弄孩子及自己伴侶的影片，如欺騙伴侶兒子遇溺死亡；在子女的房間燃點煙花，拍攝他們受驚走避情況等等。

一個多小時後，孩子們隨即肚瀉。 網圖

痴撚線
邊到忍心咁樣對自己小朋友

呢個年代究竟有幾多人冇腦

Youtuber 都係on撚9
拍埋啲狗屎垃圾賺錢

咁細個就有陰影

Sorry Sorry Sorry Sorry

係玉樹臨風既整蠱專家

細路長大拍片睇老豆點中老鼠藥而死呃 like

力架

如果有地獄 呢D仆街一定落緊梗

大家唔好怪佢 身為黑人冇拋妻棄女已經好好

以後唔敢食雪糕

食瀉藥咋喎, 又唔係叫佢食屎

力架係咁上下

扯右

啱啊, 咁你食完瀉藥再叫我地幫手拍片都冇問題, 又唔係叫你食屎

好撚仆街
但我笑撚左

On9 youtu爸：睇你仲敢唔敢叫我買雪糕

有創意

邊撚個會睇

呢個唔係創意，而係為牟利而製作嘅虐兒片